有無趁武肺要身邊人戒賭？

無得賭波，
呢樣好似係武肺唯一好處

澳門又無埋
而家仲有咩賭？

賭馬

識賭一定去隔離營瞓身十萬

叫佢買媽咪面對家好過

網上賭

廢老未必識

早D停埋好

2月去到停賽已經輸左幾千銀

趁今次停賽戒左佢